蕭若元 林鄭無得上京述職兼被點名批評香港疫情！ 習大大國際上三次受辱心急如焚！

蕭若元
林鄭無得上京述職兼被點名批評香港疫情！
習大大國際上三次受辱心急如焚！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-01-28

memehongkong
731K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

又FF 精精神勝利法